有冇人覺得自己男朋友真係好好

我男朋友真係超好，冇人可以好得過佢
雖然讀書唔算叻 但會努力學習同埋學其他技能
做大事之前會做資料搜集先 唔會一味狗衝
脾氣又好
大事會有自己嘅獨特見解 小事會交比我話事
鐘意做運動 睇書 又孝順 又有幽默感

我一直都相信宿命呢樣嘢 遇上你係一種緣份
我會好好珍惜你咖 要一齊走埋下半生
我愛你呀男朋友 希望你睇到 你要記住 你唔係一事冇成你仲有好多優點 就算點我都會同你一齊捱落去

一齊左幾耐？

可唔可以讓比我

就嚟5年

煎釀三寶就有得你釀

加油，祝幸福快樂

其實有個珍惜對方既另一半先好

岩
可惜永遠淨係得一方做到

多謝你

可能未搵到一生中最愛嘅人姐 搵到自然就會珍惜對方

等緊樓主介紹啲姊妹嚟識下

自己搵啦

請珍惜

熱情如舊

一直都珍惜緊

圈子細 識既女仔全部有仔 佢既朋友都係

仲有咩方法識

如何你做運動嘅話 可以透過運動呢個媒介去識人

我基本上一樣，除左有穩定工作同讀書好之外

但....冇女

我覺得自己好好
A0

一日互射幾多次

我覺得男朋友好好呀
不過易燥底囉

樓主應該好細個

我男朋友真係好好
會陪我做想做既事
會理解我既想法
會試下鐘意我鐘意既野
會為我著想
會錫我錫到燶
會想令到對方變得更好
會將我放係佢既將來到
多謝你 肥肥

雖然以家天隔一方

我女朋友都覺得我好好

好似我咁好
但點解我仲未有拖拍

覺

係一齊咁耐不容易
祝你地幸福

有
我個名咪講左囉

我男朋友 超級錫我
任何時候都會顧住我感受，
盡力將最好既野比我。
就算我瘋狂放負時都唔會嫌棄我，
仲會不斷給予支持同安慰，
就算我唔開心發脾氣都會體諒我，
寵壞我寵到就黎變超級港女
超愛你呀

祝你幸福
btw, 好多女仔淨係睇到男友缺點

祝你快啲搵到

好好珍惜呀

我男朋友好好
好多野都會有方向 又可以同我作主
不過又會問我喜好再比幾個options我揀
大男人又man好有被保護既感覺而且成日有咩好野都留返比我
唔多願意同朋友出街洗錢話寧願留返d錢同我一齊用/消遣又唔比我做正職 由我做自己d揾唔到錢既興趣parttime 話唔想我踏足社會比人恰 寧願自己揾埋我個份 又會整禮物比我又煮大餐我食無啦啦接我放工成日照顧我 我成日蠢下蠢下咁 都有佢咁好對我真係好怕有人佢唔係到我點算

乜鳩大個仔呀絲呀 係女都鍾意被保護架啦你唔明架啦

同朋友出街都突然間打比我，問佢做咩打黎，佢就話因為掛住我同愛我
去玩會影張相比我睇，話比我知佢做緊乜
每日至少同我講一次我愛你

男朋友你真係好好

Gay

女朋友應該會入黎睇
我愛你呀

點解可以咁錫我

男朋友好成熟穩重 又咩都識 連女人野都知得多過我
自己成日對佢亂發脾氣 亂吃醋 佢都會同我講道理 唔會嬲埋一份 需然有時係大男人咗啲 但凡事都好為我著想 好多謝你錫咗我咁耐阿男朋友仔

你地男友點追你地

毒撚想做運動 冇人陪 唔通一個戇鳩鳩去打波咩 跑步就試過1個人既

祝你早日分手

你開post都係想人咁講姐

我男朋友靜係脾氣極好依點已經無得彈